Red dead 2 ， 求救一問

PS4 red dead 2
一手 同 二手有咩分別？
果D code 有咩用？ DLC 是在code 入面？

唔該，絲打
咁果D code 呢？ 有咩送架